迪子唔肯俾黃子恆屌，條撚樣即刻爆粗

話驚去街飲酒會俾記者影到，引人上佢屋企 邊撚個會影你條2打6呀

條友抵撚死

等睇佢比人輪me2

呢個迪子

最猖狂都係氹人上佢屋企做直播

金翅挽撚猿

兩個都唔撚識 呢個時刻應該係呢兩條友既巔峰 上版面上新聞 好好珍惜啦

咁樣樣都食得落...

有波玩就夠啦

迪子 完全未聽過

catgirl夠大啦...

條友根本乜都食得落口

d對話好狗公

衰野係咁比人爆出黎 好慘

唔偏食

迪子去食屎

【當女人係乜】黃子恆撩開房玩人魔大戰 35E迪子：撳鐘仔錢都慳

佢真係好想扑迪子

而家佢係淨係食樣衰

爆出黎個啲樣衰姐

哩個女人仲唔乘機博上報咩

本宮

d 咁既message 內容留咁耐，擺明等機會爆出黎

真係好撚狗公

佢咁樣拋對波出嚟都唔紅真係好慘
由佢做下新聞啦

佢wtsapp話 我對sp關係無興趣啦
係咪即係佢地試過

睇迪子好似好想做佢條女 但佢點都話只想揾sp
次次講野都想暗示想做佢條女咁
唔做佢條女就唔搞得咁

條女係呢個時候出黎metoo
慌隻狗公唔死咁

咁條狗公算係咁
好撚多西裝友mk仔口說愛你中出完就消失

係 真係講明自己揾sp
唔知對女fans點講啦

恆哥肯屌佢已經比足面喇
仲係度扮上菜

單戀如何 怎未試過 不要再次去亂唱愛歌
明明幾好歌 點解要賣波
利伸 佢出頭個兩隻碟都有買

黃子恆已經夠霉
呢個迪子直情聽都未聽過

本身就唔知條二打六邊個
原來食咁多女

其實我覺得條仔冇問題
起碼大方肯認
邊個男人唔想屌女架

講真係幾靚仔 呃到蝦條都合理

邊撚個張子恆呀

條片係佢同sunlight?

條女點知子痕個琴係床尾既

撩人直播仆野

賊王

食家黃子恆小花主播通殺

黃子恆不愧為食家，多年來當正大台係後花園，不停採摘可供食用嘅靚女，花旦類有吳若希、李佳芯、朱晨麗，主播類有羅鈺文、張文采。曝光嘅為數唔少，未曝光嘅肯肯定大有人在。

搵食，梗係去Canteen啦，有次黃子恆喺大台員工餐廳，𥄫中未嫁嘅主播羅鈺文，三唔識七照埋身抄牌。之後用同樣手法媾張文采，當時仲係張文采男友嘅羅鈞滿即時鬧爆佢冇品，見女就追。

2014年，黃子恆同李佳芯合作《Sunday扮嘢王》，隨即嗒糖力追。盛傳二人有過半年情，而Ali成日四圍問同事「黃子恆係個點樣嘅人」，明顯對個男人冇信心。另外，二人被影過喺西貢撐枱腳，事後被同事問到，個女仔冇否認，反而個男嘅唔想講，搞到最後半年就散咗！

到2015年黃子恆同吳若希合作《實習天使》又傳出緋聞。女方被影到做埋柴可夫接黃子恆收工，再孖住喺赤柱撐枱腳。不過最後見光死，未有下文。

之後輪到「叱吒一時」嘅偷食人妻裕美事件。據聞女方經常到黃子恆西貢寓所密會，更斷正拍拖行街買餸，之後又有情慾短訊流出。一直龜縮嘅黃子恆最終蒲頭，公開承認同裕美關係，仲好man咁揚言：「我好想保護佢，支持佢。」

黃子恆講嘅時候信誓旦旦，但短短半個月已經轉口風，話同裕美冇聯絡，更火速約喺《味想天開》做一對嘅朱晨麗去酒店飲酒傾心事。被《壹》仔撞破後，朱晨麗大方回應，不過黃子恆即時黑面、迴避鏡頭，甚至唔肯同朱晨麗一齊入𨋢。反而朱晨麗臨走前，不忘向黃子恆講：「係啦，你自己走！」

羅鈺文

Whatsapp你唔同佢聯絡由佢沉底囉
係佢最近比人爆屌fans 我諗條女先醒起順便送佢一程

勁.... 咁你都識
真係完全未聽過呢條友

女人真係好撚古惑，咁都搏上報送佢一程

Diu呀豬呀狗扑野都有新聞

屌咗就話姐
未屌 得對話都自己造新聞

遲下道具部有條友偷食都上新聞

呢隻冚家鏟

有得俾佢屌班女執到啦

個迪子又係有心機
正常都del哂
依家仲要扮流出

睇下男方有咩講

又話有錄音

狗也不屌

華生！

三十幾年老西都咁想食

係
迪子: 搞就一定搞得 但一定要做男女朋友
黃子恆: 只係想搞 要做男女朋友就不了

似爭辦做男女朋友多過搞野

次次有事發生總有D無啦啦喺石頭爆出來既人喺度博上報

食檸檬就有
不過俾佢診過又無出聲

仲要順手宣傳自己首歌

聽都未聽過既人

完美示範咩叫落井下石

即係其實佢係乜水

明明靚仔過好多人
講野都咁痴線毒撚既
人地禮貌拒絕都要即刻粗口鬧人

鳩痕周圍撩 分分鐘成版WHATSAPP都係同一句野

朱晨麗都食埋

黃子恆乜水 位都上唔到就有新聞

食女fans都算你情我願
呢個撩女扑野真係抵9佢死

Fuck you, bye

屌ali 都比佢屌過應該

細細力推

正常先會一路喺度喎 除非特登del
同埋邊度話係流出

而且就算係博見報又點 咁行為說話都咁無品又有痛腳比人捉住 抵死啦

根本mk仔嚟，讀中學果陣就入左tvb，一d修養都冇

Agger 做偽人都唔檢點下 扑唔到就爆粗鬧人無野啊

對話得兩條友有唔係流出係咩

Ali

咁撚cheap送佢一程都應該啦

去酒店飲酒傾心事？ 佢屌過幾多人

流出係指啲私密資料被發放 但無法確實知係邊個做
呢單明知係女方share

屌，男人食女好撚正常啦，屌乜鳩

本身呢單野係迪子朋友圈流傳左好耐
記者都知左好耐，不過覺得冇價值先冇報
只不過爆左大陸妹單野，記者先攞返出黎講

邊忽靚仔 一副厹格喎大佬

真
做乜連連登都變成咁

黃子華呀

睇D message迪子回覆都應該好易溝
溝完屌完咪分手 何必咁on9一定要SP

邊撚個迪子

應該呃過唔少女返屋企扑野

點解呢條友口味咁重

因愛成恨 所以爆佢大鑊

你有無試過好多日好多日無打飛機 你試吓就知咩事

佢句fuck you, bye真係好精警

迪子指未入行前已認識黃子恆：「佢跟我學過琴，佢好豪咁，第一堂已經畀晒10堂學費，但只係上咗兩堂啫，其實8堂到o依家好多年都未上，我就當係冇咗嘞。我一直都當佢係friend，之後佢突然之間咁樣。」

可能因為條女上過佢屋企教琴

唔知有無試過男男

其實食女理應係一件好型既事
唔明點解可以處理得咁柒
學下馬子仁啦

呢條撚樣叫好樣

一沉百踩,呢鋪佢真係係咁先,rip

呢個係咪果個講d又唔講d既娛記所講既受害者2

其實佢係想講Cant fuck you, bye
唔係想鬧人

朱晨麗素顏都幾靚女

根本呢d女就好易比人屌
但一定要一齊

因為要話比人知
我只同男朋友扑野
所以我唔係濫

唔會亂比人食架我

睇對話似之前屌過
再搵佢執多次
而家可能睇到新聞食住上
Btw 兩個二打六有冇搞
點搞 真係無人會好在意

咁講真前年既事，要搏上位就前年踢爆佢啦，點會等到今日

睇啲whatsapp對話內容語氣 兩條友似係本身都熟

精蟲上腦

佢食果個fans咪又係差唔多 狗公係咁上下

碌撚肯定好臭

fuck u bye

自己on9仲話人

其中一位？

似係熟先會講fuck u bye
照直講約去九龍塘都幾真心
再賤啲就約出黎先呃呃氹氹

同意
正常朋友唔會一黎就講到咁露骨
兩條友之前多數曖昧過/或者仆過野來
條女就想做人正印
條仔就想食免費餐

不過呢d野你情我願，條女而家風頭火勢再拿出來講都幾狠。慌死佢死唔去加多一腳咁。

一開頭迪子一定俾黃子恆屌過
(連佢屋企個琴擺咩位都知 )
(之前已經屌過所以唔俾佢再屌先會爆粗)

諗住可以有結果
點知人地淨係當佢sp
所以之後先唔再俾佢屌

咁佢咪一定食過降魔的條女？ 做愛回家嗰個
唔知叫咩名
降魔的都有淫慾鏡頭

你無lala 爆個暗星撩你上床邊有人理， 仲要呢個迪子我聽都未聽過

異性戀真係好嘔心好濫

啲女人好撚古惑架....

男男 女女咪仲直接

就咁睇d對話都有d曖昧啦，無啦啦約打友誼波，拒絕得好唔堅決咁，正常女仔都會咁覆

之後再約去飲酒,係作客唔去jer,出街飲又ok,明眼人都知條友有目的啦

其實個男方問題唔大，算誠實又講自己要啲乜明買明賣，怪就怪佢係無線藝人，應該唔少fans都係師奶

黃生今次仲唔上晒位
成功解鎖「娛樂狗公」稱號

邊撚個丫

我黃x恆一子錯 滿盤皆落索，可惜呀，出面話依到真係無人材！

條女都唔好得去邊
無興趣就唔會再覆la
擺明想做人條女，暗示只服務男朋友
唔係條女放出黎，點會有呢d cap圖
不過d女好興搞殘你，變左地底泥之後又會係佢身邊服務佢

睇你點睇啦，一開波撩人上佢屋企，人地講明有男朋友，佢仲死lur；之後溝唔掂就發老牌爆粗鬧條女。

Ali都比佢食左半年

幾時流出jj圖 好想睇

條女講到咁反感咁唔需要sp
點解黃子恆三番四次示意話想開房
條女次次又走去應佢
你事後講到人咁即係好憎佢啦
仲問返人去邊飲酒同開live

想借機上位 明明都欲拒還迎

身材唔差啦 送上門肯定會食

如果係意外毀容整返咁樣算唔差

但係條片第二條女正d

迪子個樣麻麻地有D波咁都想食，呢條友碌野真係好易痕。

傳下又信咩！

佢咁靚仔 係女都濕啦

Bonnie

人地希哥食女佢食女
希哥就食埋啲正嘢 又呀嬌又柏芝又bobo
發夢聽見stephy jolin都好似比佢食過
佢？唔重口味都唔食咁
雖然佢冇希哥咁靚仔有錢姐 但都算幾好樣吖 正正經經溝條靚靚地既女明星仔日屌夜屌都得啦 食埋啲咁既嘢

咁耐既message內容都仲留

係咪得閒攞出黎望下 原來有人都想食自己

好耐之前已經入房係床尾教琴

同埋似係被人串揾人妻所以講多過食唔到爆粗

係囉 仲要佢一黎就講人魔大戰佢就明 仲問去邊 本來擺明就玩開

但就好易同人拍拖
通常都係一個接一個
好似抵受唔到有空窗期咁

5年黎換咗3次電話 2014啲whatsapp都仲喺度喎

教過琴

好簡單 話拍降魔dick做宣傳 魔化

條女都係啦
人地擺明淨係想扑野，你唔想咪唔好覆囉
又會次次都覆

咁佢都係問下姐，問我又覺得無問題wo

係奇怪的
我覺得佢想有名份
咁都合理既

其實有冇提過黃有冇老婆或固定女友？

明眼人都知對方點都唔會俾名份佢
就算佢做到女朋友咪又要驚佢出面有sp搞搞震

食裕美

抵佢死啦 死狗公

條女明顯有心送佢上路

睇佢D內容，再結合埋上文下理，似係本身就係曖昧關係，甚至係前SP
個女想坐正，個男唔肯

個女就爆大獲，呢個女人都幾恐怖，趁你仆街果陣踩多你一腳

根本條女就想博上報
依加係人都聽過迪子個名，佢成功左

迪：「但係我對SP（sex partner）關係冇興趣啦！」
個啦字 即係曾經有興趣過???

兩個都痴線
好人好姐自稱本宮

心水清

正常同女吹水都係咁架啦
一係民女一係本宮
男就朕，或者小人

睇到呢到
真心拜服希哥
如果唔係佢攞部電腦去整
根本無人會知佢嘅風流史

迪子真係整完都咁豬

無閃卡就無討論空間了

狗公咪覺正常囉
淫到咁都無問題 好似只要明刀明槍咩都可以合理佬咁